"Mijn Lieve onschuldige Charlie, die lange opening werd gemaakt in dit lieve collega hier dat kloppende bijna vol in mijn hand en als u mij beloven trouw nooit aan iemand vertellen, ik leer je hoe het gedaan is."
